當對家起勢咁屈個大台出嚟時，就證明面對無大台社運佢地係束手無策

但劉細良班友又想搞大台

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

有人話佢已經畀人要脅咁
但真假都係其次
冇人會承認大台
連和理飛都唔會承認

點都要講被要脅
唔係下次佢講就無人理

其實群得廢陶，點會有用

8964 制 1 3 5 毛

由頭到尾班藍絲都覺得係美國佬搞出黎呃細路

覺得自己好撚醒 完全無諗過去思考

無證據就話唔相信無

地鐵站擺車飛都可以當證據

成班傻仔，去到死個日都搵唔到大台

佢要起咪由佢 認受性先係重點
2019年 好多野都高透明度
如果有問題 好快就會屌
尋日laser 筆就係咁 press con 都未完 就踢爆左

唔止共產黨
全世界政府都無試過面對呢種抗爭模式
根本唔識點處理
以往香港人都係向外國抗爭學習
政府都用返外國方式應付
今次香港人係創造出自己一套抗爭方式
好似《未來戰士3》結局嘅天網咁
無實際天網主體
亦可以話周圍都係天網主體
因為套程式已經無限自我複製散播
係無辦法消滅

對家根本就知無大台 所以先想做一個出黎